如果你係真‧香港人 請珍惜龍門永室。

岩岩食完 好飽

移咗民點計

龍門冰室？用完即棄算

當年喺龍門居岩岩開得一間舖位
未有晚市嘅時候
成日去食

Over expansion 唔執至奇

當年個3.6北海道牛乳炒蛋真係好揼本
食得到奶香味
又夠熱辣辣